長期搵人唱k

有無 最好係住，彩虹 鑽石山 黃大仙 慈雲山 新葡崗 鳳凰村 九龍城 最好係男 有人嗎

搞Gay?

我跟

死開啦mk

唔係搞基 係同男既唱正好多

而家出黎唱唔唱

彩雲

黃大仙撚 不過好難聽

難唔難聽唔緊要 我覺得最緊要係鐘意唱
鐘意唱就得

彩雲都得 真係鐘意唱既話

我
觀塘得唔得？
半年無唱
D FD 都唔太鐘意唱歌

終於有人明我感受 身邊既fd都唔鐘意唱
去到唱又飲酒錠鏢 好無癮

我fd全部唔鐘意唱k

屌到齋玩唔唱真係ON99

唔怪得佢地 始終而家好少人會唱k 少左樂趣

我好鍾意唱K

觀塘丁丁留名待唱

Sem break好得閒

港島人sorry

彩雲jj

我都好鐘意唱歌 當然都好鐘意唱K
D FD唔識唱 去到都系我唱大部分 就黎收錢聽我唱歌

同埋我都想出去擺街唱 TST碼頭果邊好多人系度唱 我都好想唱埋一份 但識唔到呢d人一齊玩音樂

組隊！！！！！！！

我都好想喺街唱
不過好淆，驚俾啲人批評唱得難聽同唔專重音樂
彈結他用c chord 又驚俾人話識掃幾下chord唔好叫自己識結他

有心玩就得！！！
黎啦組隊啦～～～
Btw我都好中意唱K 唱9粒鐘唔停都試過